https://web.archive.org/web/20071109175238/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?page=3
https://web.archive.org/web/20071109175638/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?page=4
https://web.archive.org/web/20071110082010/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?page=5

### [4104] Nanaka	2007.08.31 FRI 22:35:27　
	
私も、[4100]のたーむさんの意見に賛成です＾＾実現に向けている段階で反対するのはどうかと思います＾＾反対や批判ばかりを投稿しても仕方ないと思います。シティーハンターのお話し事態が現実からかなり、かけ離れているので、それを実写化でどう表現するのかとても楽しみです。そして、原作のどの部分を実写化するのかも楽しみです。私はアニメでは無かった所（ユニオン・テオーぺの部分など）をやって欲しいかも＾＾；

### [4103] day	2007.08.31 FRI 22:16:27　
	
私は反対意見に時期は関係無いと考えています。
確かに失礼かも知れませんが、当然出てくる反応だと思います。
むしろ終了後に批判されない事を望みます。

期待する事
スピード感、緊張感は私も欲しいです。
しかし、不自然なアクションはやってほしくないです。（例えば、爆発するためにあるようなタンカーなど）
ギャグは少なめにしてもらいたいです。
しかし、リョウの変態ぶりは無理だと思いますが、女癖の悪さは出してもらいたいです。
香は破壊力ですね。
ハンマーは必要です。（現在の技術なら本当に出せるはず・・・　後、カラスとトンボも）
もちろん、二人の強さ・優しさ・カッコ良さも。
良いストーリーで二人を活躍させてもらいたいです。

### [4100] たーむ	2007.08.30 THU 17:23:23　
	
CHの実写化ですが、実現に向けて動いている段階で反対するのはどうでしょうか?
管理人さんの言われる通り、まだまだ不確定要素が山積するなかで「反対」の意見は時期尚早ではないかと…

せっかく関係者やスタッフの方々が、難しいチャレンジをしようとしているのですから。それだけでファンにとってはとても嬉しい事です。

わざわざこの場を関係各所と共有していただけるとのことですし、どうせなら「何を期待するか」で盛り上がりましょうよ。

ちなみに私はスピード感や緊張感といった部分に力を入れて欲しいです。海外の「24」などのクオリティを越えるつもりで制作してもらえるといいですね。これが日本のドラマか?　と唸らせてくれる事を期待しています。

### [4099] 管理人	2007.08.30 THU 15:58:04　
	
ご無沙汰しております。管理人です。
いつも北条司HPにご来訪いただきましてありがとうございます。
さて、シティーハンター実写化について情報が配信されていますが、企画の実現性を含め、不確定要素があまりに多く、発表やご意見・ご質問への回答ができる段階ではございません。管理人としては、漏れ聞いている案と異なる部分も多いため、皆様のご心配への回答を早くしたいところですが、今後の次第を見守って頂けますと幸いです。
皆様のご意見は、掲示板の非表示記事を含め、関係各所と共有いたします。今後とも宜しくお願いします。

久疏问候。我是管理员。
感谢您一直光临北条司HP。
关于《城市猎人》真人化的信息已经发布了，但是包含企划的可行性在内，不确定因素太多，还没有到发表和回答意见、问题的阶段。作为管理员，因为遗漏的方案有很多不一样的地方，所以想尽快回答大家的担心，希望能关注今后的情况。
大家的意见，包括公告栏的非显示报道在内，将与相关各方共享。今后也请多多关照。


### [4096] gonnta	2007.08.29 WED 12:37:19　
	
こんにちは。
私も実写反対です。
チョン・ウソンさんは嫌いじゃないですが、実写は大反対です。
だったら、アニメの新作作って下さいよ！！
ちなみにもし、本当に実写やるのなら、ファンが納得できる出来にして下さい！


個人的にはリョウ役は俳優の加藤雅也さんだったら、ちょっと雰囲気あると思うんですが、みなさんどうですか？


### [4095] ・・・	2007.08.29 WED 08:54:34　
	
Ｃ・Ｈ実写びっくりしました。
冴羽リョウ韓国人で、他日本人にもビックリしたしショックでした。なぜ冴羽リョウを韓国人？？？冴羽リョウが片言で話すの？？？
いろんなドラマ見てるけどＣ・Ｈは見れません。
イメージが崩壊してしまう。リョウちゃんが－・・・
シティーハンターはアニメかコミックで見るのが一番

### [4093] day	2007.08.28 TUE 20:01:35　
	
>[4058]hisakoさん
えっ、そうなんですか？
次、洋服店に行った時に探してみます。
しかし、何故シンホンは首の傷を隠すんでしょうか？
シャンインに対する思いやり？
それとも自分に対する戒め？

C・Hの実写化・・・
私は不安な気持ちが強いです。
人によって望むものは違いますが、私は漫画のようにギャグするよりもドラマ性が強い作品にしてもらいたいです。
もちろん、時代が違うので漫画とは違う作品になると思いますが・・・
（当時だと「あぶない刑事」をイメージします。）

### [4092] Nanaka	2007.08.28 TUE 17:01:57　
	
CH、実写化おめでとうございます！冴羽リョウの役を韓国人がやるということで、驚きましたがチョン・ウソンさんなら、なかなか良いとおもいますよ＾＾『私の頭の中の消しゴム』という作品に出ていた方で、背が高くクールな感じです。冴羽リョウの役をやるのは一見、日本人の方が良いような気もしますが今の人気の俳優（タレント）さんで、鍛えられた体格の人っていない様な気もします。チョン・ウソンさんなら、冴羽リョウに近いと思います。それに、日本には兵役の義務がないけど、韓国にはあるので、韓国人なら傭兵のような風格も出せるかもしれません。悪魔でも私の意見ですけどね・・・＾＾；　ただ、あのジャッキー・チェンの様な映画（ドラマ）には、なってほしくないです＾＾


### [4089] ねんねんコロリ	2007.08.27 MON 21:46:44　
	
はじめましてA・H毎週楽しみにみています。
今回のC・Hのドラマ・映画化に関しての僕の意見です。
正直に言うと僕はショックだし反対です・・・理由はジャッキー・チェーンさんのC・Hも色々と非難を浴びたりしていま
したし何故このタイミングで？ということや今までのアニメ・漫画のイメージが崩壊してしまうと思うからです。それにリョウは日本人なのに何故主役が韓国人ということになったのかも理解できません。じゃあ昔のジャッキーさんは？と言う方もいらっしゃると思いますがあまり好評ではなかったと記憶しています。ということで僕の一ファンの意見といたましては映画化は反対です。最後に・・・長文、稚拙な語彙空気が読めないことはすみませんでした・・・僕個人が思ったことを書かせていただきました。

### [4088] ちなつ	2007.08.27 MON 21:41:04　
	
シティーハンター、ものっすごく大好きな作品で、子供の頃妹とアニメのシティーハンターを見るか別の番組を見るかで大喧嘩しました(^-^;

結果は、私が妹に思いっきり噛付いて私の勝ち、シティーハンターを見ましたｗ
いまだに、その時できたあざについての嫌味を言われますｗ

そして、他の方も書かれていますが、実写化するそうですね。
韓国の方が冴羽獠役の候補だとか…。

冴羽獠は日本人ですよね？
ちょっとショックです。

北条先生の描くキャラクター、構成、世界観が大好きで、実写化自体私はあまり好まないのですが、せめて、日本人の配役にならないのでしょうか。
ここで言うのは間違っているかもしれませんが、冴羽獠は私の初恋ともいえるキャラクターです。

思い入れもとても深く、なんだかとてもショックです。

### [4085] たーむ	2007.08.27 MON 18:41:52　
	
お久しぶりです。CH実写ドラマ化の話題が出たので、書き込ませていただきます。
こちらでも過去に様々な意見が交わされた実写化ですが、正直現実になるとは思っていませんでした…

日韓合作とのことで、制作スタッフなども気になるところではありますが…やはり派手なアクションが多い本作。爆発やスタントに安っぽいCGは使わないでもらいたいです……

実写となれば、知らない人も観る機会が増えるわけで…　CHという作品がそういった人達に正しく伝わる内容だと良いのですが。

リョウ役候補のチョン・ウソンさん。情報が皆無なので、まだなんとも言えません。原作では国籍不明という事もあり、無名のアジア系外国人は場合によっては最適に化ける可能性もなきにしもあらず。

とにかく、ここらで日本の底力を見せてほしいものです。
実写を批判するのが恥ずかしくなるほどの映像革命を期待します。

### [4079] るいるい	2007.08.27 MON 09:02:33　
	
先生には今度は是非、幕末から維新の激動の時代を駆け抜けた人を描いてほしいなって思ってます。

### [4076] 将人(元・魔神)	2007.08.26 SUN 21:03:35　
	
YaHooニュースに、チョン・ウソン、日本ドラマ「シティーハンター」主演って書いていました。
ジャッキー・チェン版以来の実写ドラマ・映画版シティーハンターの韓日合作プロジェクトが進んでいたんですね。
知らなかった

### [4075] 訓練生	2007.08.26 SUN 20:17:08　
	
シティーハンターがドラマ化すると聞きました。
（ヤフーの情報）http://dailynews.yahoo.co.jp/fc/entertainment/comics_and_animation/?1188121049

### [4074] ななせ	2007.08.26 SUN 19:18:10　
	
ＣＨ、実写ドラマ化おめでとうございます！！
リョウ以外は全て日本の俳優さんで固めるそうですが、今から楽しみです。

この機会にアニメも復活して欲しいものです。

### [4073] 富岡栄次	2007.08.26 SUN 16:33:59　
	
「キャッツ・アイ」（1stシーズン）がCSキッズステーションで始まります！詳しくは↓
http://www.kids-station.com/

### [4072] 冴	2007.08.25 SAT 02:16:18　
	
冴子さんが大好きです！！
いい加減、冴子さんを幸せにさせてあげてください！！

### [4071] CHの話ですみません	2007.08.23 THU 11:14:29　
	
今年ってシティーハンターのアニメ始まって20周年ですよね？どうしてアニメＳＰとかなにもないんですか！？10周年はあったのに…シティーハンターはもう過去の作品みたいな感じですかね…？
私の周りは皆待ち望んでます！一晩アニメＳＰ再放送とかでもいいので是非！おねがいします！！

### [4067] HERO	2007.08.15 WED 01:19:38　
	
＞[4048]モモ様
似ていて当然！　同じ人だから。

曲名は　U-WAVE「DAYDREAM TRIPPER」
（第１３話・第２０話～第２３話のスペシャルエンディングテーマ）

ジャッキーが後藤久美子、ジョイ・ウォンと出演した映画の主題歌「DANCE DANCE DANCE」ばかりか
CITY HUNTER/ED「GET WILD」
CITY HUNTER/2NDED「STILL LOVE HER」
を歌ったTM NETWORKのVOCAL、宇都宮隆が2005/2006年に結成したスペシャルユニットです。（今年の１０月で５０歳！）

### [4066] HXI	2007.08.14 TUE 15:05:51　
	
はじめまして、コミックバンチを読めなくなって、もう3年が経ちます。
前は大阪に住んでいたので買えたのですが、いまは田舎で仕事しているため、コミックバンチが売っていないという悲しい事態になっております。
今週号の300号記念での、北条司先生の直筆サインと豪華商品と書いてあっても、豪華商品が何かもわからず・・・
今さら、仕方がないのですが、北条司先生の豪華商品て何だったのか気になって仕方がありません。
誰か、親切な方教えていただけませんでしょうか？

### [4064] 焼き飯やろう	2007.08.14 TUE 12:51:13　
	
いや～、僕はまだ14歳なのですがこのシティーハンターを読んでめちゃめちゃにおもしろく笑い転げてしまいました！それにしても、冴羽さんはとてもかっこいいしおちゃめなところもありますが、そこらへんにいる人とちがいなにかをもっています。　そのなにかはわかりませんがきっと北条さんが心のなかに持っているものと思います！　これからもがんばってください！！

### [4063] day	2007.08.13 MON 20:04:12　
	
年齢を考えていて思ったのですが、シャンインやシンホンが飲酒の年齢制限を気にしなくても良いのでは・・・
いつも法律違反（銃の所持、無免許）しているので。

### [4060] ふぁんたじすたリョウ	2007.08.12 SUN 19:01:00　
	
いや～、僕はまだ14歳なのですが、シティーハンターを読んでいろいろな事をリョウから教えてもらいました！　それに、このマンガを書いている北条司さんは、すごい発想の持ち主で尊敬しています！そして、今やっているエンジェル・ハートもみものです！！北条さん、これからも、頑張ってください！！


### [4058] hisako	2007.08.10 FRI 18:12:50　
	
dayさんこんにちは
タートルネックで半袖私持ってます
探せばどの洋服店にも有ると思います

元受験生さん初めまして
23巻の発売はコンビニ。書店で発売中です

### [4057] セーラになった香	2007.08.08 WED 22:03:44　
	
エンジェルハート第31話『最後の夜に見た奇跡』でリョウが香にプロポーズするシーンは感動的だったな～☆

### [4055] 元受験生	2007.08.05 SUN 00:38:33　
	
２３巻の発売ていつなんでしょうか

### [4054] きくとも	2007.08.02 THU 00:18:38　
	
　シティーハンターの原作が終わった後，喪失感に襲われいく年か過ぎ…今年に入ってからようやくエンジェルハートを知ったという情けない状況です。
早速原作は全巻購入，アニメは５０話まで全部見ました。ＣＤも２枚とも購入。
　アニメの描写には落胆しましたが…ＡＨの世界観にぴったりのエンディング「My Destiny」や挿入歌「Gloria」を歌うカノンさんのファンになりました。こんなに美声の歌い手に出会うきっかけをくれたＡＨに感謝！
　コンサートには２回行きました。今月も行く予定です。ＡＨをきっかけにカノンさんのファンになったという方はいらっしゃいませんか。
